(官渡之戰）如果唔係許攸條25仔搞搞陣袁紹係咪贏左？

10萬兵對7萬兵 慢慢mid 點都贏

唔係楊修捅袁方一刀曹操一早輸左

袁紹下面
智力 田豐 沮授 逢紀 郭圖
武力 顏良 文醜 張郃 高覽
數值唔錯 兵又多糧又多